★ios 10.3.3出現大量明顯的 Bug

1 用戶無法清除 Safari 流覽器中的歷史記錄和網站數據

2 橫屏 Bug 的表現為用戶在 iPhone 控制中心啟動“豎排方向鎖定”，然後開啟橫
屏遊戲或應用，之後雙擊 Home 鍵，設備會出現卡屏問題

3 設備鎖屏後 Wi-Fi 斷連，

4 iPhone 播放音樂時音量會自動變小

5 備忘錄、提醒事項應用出現閃退的問題。

根據國外用戶反映，iOS 10.3.3 中存在一個明顯的 Bug：用戶無法清除 Safari 流覽器中的歷史記錄和網站數據。該問題已經連續出現在 iOS 10 的 4 個版本中，蘋果支持社區收到數百個有關此問題的反饋。

威鋒網友在升級 iOS 10.3.3 後也向我們反映了部分問題，首先談論最多的要數橫屏 Bug。橫屏 Bug 的表現為用戶在 iPhone 控制中心啟動“豎排方向鎖定”，然後開啟橫屏遊戲或應用，之後雙擊 Home 鍵，設備會出現卡屏問題。鋒友表示，iOS 10.0 發布以來就存在橫屏 Bug，iOS 10.3.3 顯然也沒修復這一問題。

還有少數鋒友反映，在使用 iOS 10.3.3 過程中，出現設備鎖屏後 Wi-Fi 斷連，iPhone 播放音樂時音量會自動變小以及備忘錄、提醒事項應用出現閃退的問題。不知道升級了 iOS 10.3.3 的你有沒出現同樣的狀況？

Apple已死

提大家係時候換機啦

1 用戶無法清除 Safari 流覽器中的歷史記錄和網站數據

All AV, BT Record Keep Forever

但樓豬照買

無辦法，An機仲多bug

唯有期待大日本

日本應該唔會浪費錢搞os了

fbi is watching you

我咩事都無，老婆都無，身邊朋友都無，即係點解？

IT 狗

鬧鐘bug幾時先會fix

唔會，因為冇人識fix

(當年nokia旗艦機又係鬧鐘bug，始終到執果日都冇人fix到）

鬧鐘有咩bug?

夠鐘唔響

Nokia 同iphone鬧鐘bug一鳩樣，懷疑同一班人寫

變左震機，要reboot先開到聲

生活態度

我開左靜音模式 再開鬧鐘 都照識響

老貓唔係比Ifan block晒咩

你好彩囉，大家俾啲掌聲

今天我........

都話係bug
冇中咪照響
你見過部機出鬧鐘icon但一粒聲都唔出就明